【An機】想換新手機，有咩推介？

pixel 想買都冇得買la

meizu pro 6 plus 抵玩

a9 pro

用緊pixel好好用

咁講得返htc同大陸機

Oneplus 3t， 可以一試，而且佢個系統係好接近原生android,無垃圾app, 好乾淨同順

大陸機

sony 依家唔黃好耐
不過冇大mon 機
moto 最衰跟咗lenovo
你嘅選擇真係唔多

diu

htc u ultra

Htc10 有冇得諗?
同s7 同期

2016年機皇s7 edge

s7 edge／htc 10
htc 過兩個禮拜出新機，價錢應該會比s8 平，唔急可以等埋
總好過上面兩部二手科技

snapdragon s821 所有機款

唔記得左u ultra，u ultra>>s7>>10

zxp sony
我都等緊

HTC10上代機王，三千頭性價比唔錯可以一戰

htc10貨尾啦 好難再減 sunning都2998清貨尾
要入就快

2998就真係戰佢，3千唔洗，而且幾好樣

Meizu Pro 6 Plus

影相靚唔靚

我覺得ok係幾清

meizu 軟硬件都一流 5.7 2k 3星u mback type c 錄音 尾機

留意 係冇nfc 的， 就算有都冇 android payc用